對仲掛住返工既人，彷佛無事發生一樣？

呢個時候仲掛住返工既人
係咪真係覺得香港仲係咁和平？
你處於同平時一樣安逸既環境既時候
其實另一邊廂有人流血有人受傷有人可能失明
為呢個香港默默抗爭
外面真係仍然風平浪靜？
就好似同佢地置身左另一個平行時空咁

武鬥只係引起國際關注，有無寸鐵點樣打贏黑警
但實際強而有力係文戰，依一點返唔返工影響唔大，有電腦有手機有上網就做到

打又唔夠人打
用個腦黎做野啦

唔返工你養我？